1q 題 咩人最驚鬼

除左木鹿大王

1

2

鹿木大王

乜撚野鹿木大王？木鹿大王呀？

黑人

Ryan壞人最驚鬼

中 公喜 你屌牛逼